我同朋友想玩KY加水入膠袋

有冇人夏天會玩